到底大快活啲炒滑蛋落左咩嚟炒?

如題,啲炒蛋有陣特別嘅香味,同埋同其他餐廳比,大快活啲炒蛋特別多汁

牛奶 忌廉 牛油

大麻 係大麻

多汁

好唔健康

真係好撚正 利申非打手

係架 快餐店仲想點

做乜姐你

好多既油

冇加嘢 係有太陽先炒

落雨炒蛋會點嫁😂

會有生命危險 ⚠️

可惜果個落雨嘅晚上
果條濕滑嘅通道
果個粗心大意嘅廚師
令我唔可以趕黎呢間大快活
親口對你講一句’我愛你‘

米青

唔關快餐店事，西式炒蛋就係咁

睇地獄廚神炒仲恐佈

大廚嘅精華

靠得住個早餐炒蛋又係超正